help 網上申請公務員

係咪網上填完個表apply左就ok？

d學歷工作証明洗唔洗交？

你睇個post 有冇要求你寄野好難咩

你有無睇清楚申請資料 ，
份份唔一樣，手續都唔一樣，睇返自己個招聘內容。

正係話填340

咁姐係唔洗証明？

佢無叫咪唔洗囉

通常佢叫你去見先要帶證明文件
唔駛驚

thanks各位

我頭先仲諗緊寄唔寄好

勸你唔好 唔想香港政府多件垃圾 因為好大機會會請你

呢啲問題都要問，你唔好考啦不如

放心 多我一件唔多

btw 我諗住去吸經姐

有寫要既咪要

真叻仔
唔洗問人啦，請硬你，網上表格唔洗填架
剩係寄學歷過去都知你係神人，無得輸
係屋企等消息啦，包請